有冇人唔係好鐘意本身個歌手但就好鐘意聽佢既歌?

我先 陳奕迅同張敬軒
兩個唱功真係唔洗講
歌仲首首勁正 淨係佢地既歌單都幾十首
但唔知點解總係唔係好迷佢地個人

特別係e神把聲真係殘左

點為之迷佢個人
J佢地啲相

陶喆
歌一流 人九流

我都覺我形容得唔係咁好 sorry
總之係你歌單入面
你鐘意既歌手d歌可能都冇佢咁多歌

宇宙漿

我仲有聽緊where did you go

劉浩龍

skr skr 凡

王菲

不了

回晒塘 但顛峰時期真係領前幾代音樂人

殘？

林俊傑

好鍾意薛凱琪初期d歌

好殘喎樓豬

楊千嬅

佢既歌幾好聽
但佢個人不了